Apple TV, TV+, Apple Music, Apple card, Apple Arcade

Netflix,
Tedtalk,
Spotify, MOOV
Tap N Go, PayMe
Humble Bundle/Steam